按摩型尿柱 求救

啲尿開始按摩型花灑咁幾條柱 要點搞? 泌尿科食藥處理到？

連登冇診所上嚟問冇答案 睇醫生啦
Ps 外科、泌尿都啱

摙一摙條丁
或者大力少少谷一谷佢

好大獲 前列線有事
即睇醫生

願聞其詳

Up

連登仔>醫生

自欺欺人就戴個套，記住剪開個啄先，咁屙嘅時候，尿注就合返埋一齊然後先屙出嚟。

治本嘅就整闊啲個出尿口，唔怕痛就按自己對洞口闊度嘅喜好，隊枝螺絲批入去鑽兩鑽。咁洞口闊咗，尿柱就唔會再分開啦。

等我幫你吹吹佢

扯起咗先屙

@hugo19911

已經吸左個倒油漏斗

今日先知？

笑撚死

可以攞黎幫老母按摩
唔好咩？

睇普通科門診攞轉介信去專科門診啦

諗住咁 不過預排兩年到

政府係咁，私家專科太貴

之前想割包皮有問個醫生 但最後冇幫我搞

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

用嚟洗隔塵網